{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67256&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화어시장바로앞펜션"
    },
    "text": "船首浦口の魚板場のすぐ前に位置するペンションで、周辺に魚板場、刺身屋、カフェなどがあって便利です。 周辺には厚浦港船着場が徒歩2分の距離にあり、長花里日没眺望地は車で6分の距離に位置しています。 また、船首浦口のサッパル村は徒歩分の距離にあります。 入室時間は5:00で退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、人数によって価格が異なります。 全客室ではテラスバーベキューが可能で、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は許可されません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは客室に出入りできません。 また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "船首浦口の魚板場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には魚板場、刺身屋、カフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "厚浦港船着場や長花里日没眺望地が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 287
    }
}